雜種復辟 人大會議現場直播

參拜雜太祖

同香港達朝形成南北朝局面

唔知放呢張圖上大陸論壇會唔會俾人ban

小熊維尼都ban咗
做皇帝肯定都ban

高質

腥港人準備上貢咩俾天朝大國

千幾億洗乜分批咩
雜太祖一啖就無咗啦
如果係運大波港女俾支那高官屌就可能分批

安倍晉三俯首稱臣

金正恩係邊個

一抽高鐵運晒，洗撚分批

咁又係 大波港女數量咁少 求其一個支那妹都大波過佢地

好想奶佢袋底

用黎做v7頭像係咪玩命

雜大人好

唔怪得財爺唔派錢

香港仝人向雜帝問好

人一世物一世 我都想睇下真正既皇帝登基

登基個日啲車飛有冇得炒？

係咪將啲廢中廢老一車車運去北京

可否支持習主席稱帝，祝願新君主仙福永享，壽與天齊？

可以
他朝雜種黃袍加身
爾等必會發圍